《獨裁者的進化》，你今日睇咗未

大家有冇睇過呢本書
好似好多人買，誠品有冇

推呀，大家睇睇

有冇人幫手推呀

完全冇人睇？

推

推呀屌

推呀大家

推推

wow

再推

請移學術台

push

香港屋村式貧民社區結構唔同
你係屋村發動抗爭大量親中廢老幫埋黑警攪你
但分散點可以用商業區代替

我自己覺得第一點好有趣
因為今次議題涉及以言入罪
總係覺得可以拎埋一齊黎用

推比大家睇

再加推

不過今次抗爭你去其他區抗議會無用
襟晚佢地order係死命keep個立會想立法
就算攪邊區都唔會點理

推呀